支持環保嘅麥當勞堂食應該要棄用即棄餐具

全港咁多間分店 間間要請多幾個洗碗 不了🙊

良心企業緊係要支持用手食仲用咩餐具

去McDonald食薯菜一定要用餐具

薯條都要重用啦